點解我比錢去睇演唱會，d 歌手會話 "送"隻歌比大家？

有比錢架屌

果隻唔包囉

好似買廁紙買10+1包
買0003 10股送1股
買飯送野飲
明明我比哂錢，死都話係送

解deliver

佢就係唔撚唱 你吹佢漲？

見係你

達哥：呢首歌你地值得ge!!

又回帶

張飛又無話唱幾首 所以每唱一首都係恩賜

關羽有講